有冇人要google play card

有張一千蚊，有冇巴絲岩？價錢$900

送？

唔係送

俾?